髮泥(濕泥)介紹

小弟本身粗硬髮質，問過髮型師佢話我唔洗鹽水打底，適合用翻啲「濕泥」黎gel頭，唔建議我用太硬/太lup嘅product

想問大家有冇好推介，budget $200樓下
感激不盡

紅ice ???

上網睇過話停咗貨？
同埋啲人話好lup?

天熱出汗隻隻都lup 嫁啦

黑色

我意思係茶上手第一下

摩洛哥泥